警察如果殺左人走左 係咪都唔可以舉報佢係邊個

禁制令對疑犯都適用？

佢本身就無權力插手禁制令，佢而家係乜都老屈你煽動